--- 객체 지향 프로그래밍 ---
객체 지향 프로그래밍에서는 모든 데이터를 객체(object)로 취급하며, 이러한 객체가 바로 프로그래밍의 중심이 된다.

--- 클래스 ---
자바에서 클래스란 객체를 정의하는 틀 혹은 설계도와 같은 의미로 사용된다.
클래스는 객체의 상태를 나타내는 필드(field)와 객체의 행동을 나타내는 메소드(method)로 구성되어 있다.
즉, 필드란 클래스에 포함된 변수를 의미하고 메소드란 어떠한 특정 작업을 수행하기 위한 명령문의 집합이라 할 수 있다.

--- 인스턴스 ---
자바에서 클래스를 사용하기 위해서는 우선 해당 클래스 타입의 객체(object)를 선어해야 한다.
객체를 선언하는 과정을 인스턴스화라고 하며, 이렇게 선언된 클래스 타입의 객체를 인스턴스라고 한다.

* static 는 클래스 변수이다.
* instance 는 비-클래스 변수이다.
* 프로그램 실행 중에 같은 값을 유지해야하는 곳에는 static 붙인다.
* 가변적으로 원하는 값을 넣어서 계속 수정되는 곳에는 static 을 붙이면 안된다.
* static 은 생성과 동시에 메모리 할당되며 프로그램이 실행되는 중에는 계속 유지된다.
* instance 는 한번 쓰이고나면 JVM의 가비지 컬렉터에 의해 사라진다
* instance 변수가 필요하지 않은 곳에는 static 을 선언한다. 프로그램이 우선적으로 탐색하기 때문에 더 빠르게 실행된다.
* 사실 좀 작성하다보면 eclipse 가 알아서 수정할 방법을 알려준다.
* instance 변수를 생성하려면 new 라는 명령을 사용한다.
* instance 변수는 new 라는 명령을 통해 생성 및 초기화되어야만 사용할 수 있다.
* static 은 프로그램 전반에 걸쳐서 동일한 메모리 영역을 사용한다.